[2019] CUHK Medic interview

救命self-introduction應該要講咩 會唔會講得太長cut 你 有冇今屆in 咗嘅可以分享吓經歷